---
title: "Not that interesting"
subtitle:  "Podcast working day"
date:  2019-11-21
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Vandaag in Rotterdam. Een beetje werk van FBF, een beetje werk van school en een beetje podcast werk...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Dus het plan was om vandaag de technische dingen te fixen voor de podcast maar helaas was de persoon die we daarvoor wouden vragen was niet op school. 
So ik heb aan het prototype gewerkt van werk en that's about it...
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>